我真係頂唔順香討班仆街

根本唔撚係人

佢地咪就係黑警 黑警家屬 藍屍 紅粉囉

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

光復香討

push

唔好去睇 真係會眼火爆

劏狗唔係口號

點解要睇

科學研究結果, 大約每25個人就有一個無人性的冚家剷, 約佔全人類的4%, 唔嬲得咁多。

求9其開個email都開到acc，呢d論壇點唔俾藍屍滲入

入去 "上班一族" "感情區", 搵D 正常post, 同我扮藍絲入去屌曱甴
等D 正常入去睇post O既人都唔想再睇